[A/I]Fate/Grand Order JP [807] 又燈爆左

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

英靈靚圖:

燈神介紹:

電姆靚圖

神父靚圖

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十一抽
課金就650hkd左右=168石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

調好條體開post

決戰平安京

有number

開完PO係時候清體

你冇擺自己啊

考古完,依個post應該係808

唔係808咩

相信ZMC

效率廚仲係隱村

FUCK

係咪要斬

天覽武者仿造聖杯戰爭

所以今次係平安人物召喚沙凡？

台豬斬完記得放埋自己靚圖

台豬靚圖

下 酒吞召嗰個邊個黎

負評
冇加埋頭先調好體既cap圖

金時好型，但係唔想抽
睇埋pool2先決定抽唔抽

唔知會唔會有聖誕就冇pool2 隔得好近下 睇CM又好似冇乜人出

重開左，自己過格離